盧偉聰要人相信警察？結果沙田、屯門、元朗舖頭全關，一定信啦！

我真的相信了